睇黎建制派好驚選舉之後無定企

今日落樓下 睇到全部信箱到塞曬黎本野

田少同政府痈牙齒印嘛

種票囉
種票都唔得咪點票個陣熄燈或者唔見票箱囉
又唔係未試過

佢願意出聲反對我都會支持嘅，不過張選票投邊個就得我自己知啦